今期流行，流行_ _ _ _

請發揮創意

利申:冇創意

屌你老母

扯人條裙

今期流行，流行屌你個閪

今期流行，流行劏雞還神

刁梨盧毛

含人條能

堪人條能

今期流行

YOKAHAMA

今期流行，流行今期頭痕

火雲邪神

撚毛彈琴

低能橫行

吹人條群

屌人牙齦

今期流行，流行工作細包
今期流行，流行撚屌西撚

...

黑白條紋

你住樓上 Playboy 咁樣
是偉大笑匠 影返幅相

極愛食煎釀 加啲蝦腸
牛雜熬佛跳牆

你以為 棚牙無危
似美麗 若是近望 太濕滯
牙床裡橫行無忌 牙齦好責洗

腫紅牙齦 就像感冒流行
濕滯牙齦 菌不要越坐越近

Gum 期流行 流行保護牙齦
黑人吟噚 可知抗敏確係吸引

屌柒肥人

發達移民

將人來含

邊間教會

扯旗傻人